有冇人借完錢俾人 成日唔好意思問人攞番

成日都係咁。。。
心諗幾十蚊都問你攞番好似好小家咁

佢唔還錢咪仲小家

我會
唔知點開口

有時啲人係純粹唔記得還，唔係特登
但係又真係唔知點開口問佢

借左8k畀人
3年佢一蚊都冇還過

我果2k好比力咁逼緊條友還
希望唔會好似你咁

所以從來唔會借錢比人

一蚊都會問人拎番 同樣一蚊我都會還

女另計

當送出去/投資 難攞番
借左10k

我愈大愈唔會 直接問佢拎返錢
都成人啦

屌你還錢未

熟既屌無所謂
唔熟既屌完都係無所謂

屌 有個on9仔成廿幾歲，借我啊妹錢，我啊妹十六歲，借左一千蚊講到明唔還，對我啊妹黎講一千已經好撚多錢，依d柒頭遲早有報應，最後當買教訓算，唔想搞咁多野，不過一提起就好嬲。